塞機場行動，我見大家好多唔同嘅意見，入嚟諗諗

有人話唔好塞會影響到鬼佬，有人話「唔影響到人咁塞嚟做咩？返去訓啦。」咁

比較返第一日同第二日旅客嘅反應，
第一日只塞機場 唔塞出境閘口造成機管局宣佈取消航班，好明顯旅客反應温和好多，有啲仲表明理解甚至贊成示威者行徑
第二日塞閘口而非塞機場本身，班鬼佬就屌到仆街，法新社甚至話示威者將矛頭指向旅客而非政權

其實好明顯前者做法焗機管局停飛係有效得嚟仲有更多支持者

另外，今日瘋狂捉鬼，一捉到就全部起哄，發晒癲失去常性咁，個觀感對外非常差。有人可能會話革命仲咁潔癖，咁返去訓啦。起哄發癲幫唔到件事，同外國示威衝突啲人借啲意搶錢搶財物 係無分別嘅。香港示威者之所以一直以來都有咁多人支持係一嚟大家對得準政府同社會問題，二嚟係絕不傷及無辜，仲記唔記得示威者幫記者上頭盔？呢啲咪令大家起本土都有更多支持。

大家嘅任務係要令唔支持自己嘅人變成支持自己呀嘛

捉到鬼應該緊密包圍佢唔俾佢走， 盤問佢，唔洗鳩嗌出嚟，冷靜啲俾人睇落和平啲就得，唔好起記者面前打佢，真係狗/福建/黑社會咁咪盤完之後搵幾個人帶走佢，起暗角打柒佢囉

如果有咩明確目的想利用啲鬼做，咁咪夾計做囉。唔洗起哄好似癲咗咁。

大家應該嚟個賽後回顧，冷靜地諗諗點搞啲鬼，圍佢做咩。我相信自己人嘅人數遠遠多過班鬼，少數嘅鬼起哄發癲，我相信大家係可以無視佢或者制止佢哋。

有啲人當住所有人面前大嗌要斬啲鬼，係好衝動嘅一件事，要斬就帶去暗角親自郁手斬，唔洗當面叫出嚟。

大家諗諗佢。

最理想既話緊係琴日咁，政府自動停飛
但我地無可能日日都有咁多手足
塞入境都係逼不得已

絕對明白#2 手足講嘅
其實有一萬幾千人都夠頂住機場
開post 講嘅第一同第二種起全世界嚟講係有截然不同嘅解讀。
塞機場機管局停飛，當大家去關心滯留人士嘅時候就可以理直氣壯咁講： we did noting but the gov decided to cancel all flights.
咁我哋已經無得輸，鬼佬會明白，上網spread 開hksar 係幾咁荒謬。
塞出境唔俾人入呢，大家就百口莫辯，因為係示威者直接令旅客滯留。

另外有巴打提議專攻貨運機，都係一個好方法。不過詳細要點做就交俾熟行情嘅巴打講解。

關於啲鬼，今日隻環時嘅鬼好明顯係專登俾大家發現，佢嚟得香港一定知咩事，一定知件藍衫會令示威者好不滿，同時佢亦一定知今日機場有示威活動。呢種情況下，佢擺得件衫入袋去機場，好明顯係有備而嚟。
我估佢係想引起輿論去攻擊示威者，睇佢俾人圍嘅情況下仲夠膽高呼"支持香港警犬，大家而家可以打我" 就知佢知大家唔會殺佢，最多打佢，所以佢先咁明目張膽挑釁大家。 啦， 打同劏都可以，但要麻包袋式，起背後做，唔應該起記者面前做，等啲人唔可以咬定係自己人做。

如果被圍嘅係手足，我相信佢會好合作俾你搜。就算對方寧死不從，綁佢係可以，但平靜啲，同佢講兩句解釋下，搜完無嘢就會放行。搜到真鬼就起佢底，盤佢，要打要劏都喺後面做。

班狗最想就係大家不斷晒時間捉鬼，大家唔好花太多時間起啲鬼身上，捉到盤完，要郁嘅，幾個手足起後面再搞。其他人幫手宣傳同關心旅客。冷靜啲，淡定有你著數。

我坐緊的士返屋企，對唔住唔能夠陪手足通頂，聽日9點仲要返工，只能每晚7點到機場支持，sorry
希望大家認同就幫手spread 開佢，我相信大家都會識做，兄弟爬山，各自努力，不分化不割蓆。

同意，今日同尋日係大不同

Push

push